原來雷射槍真係攻擊性武器

咁點解警方成日用勁十倍既強光雷射燈照街坊 記者？

有冇人答到我

推

原子筆直插眼睛可致盲

擦膠都可以哽得死

你咪撚on9啦，盲眼都要睇功率，借d椅轉移視線想話雷射筆係攻擊性武器低質三毛仲要用港人港地圖

飲水都可以窒息死

聽咗十幾年喇

人地咪屌緊班狗自己都衰撚左囉咪撚鳩屌啦

飲用一氧化二氫的人最後會心肺衰竭死亡

食嘢會哽死
唔好食呀笨

不如睇清潔講咩先?

遮插喉嚨可致窒息

班狗衰還衰，唔代表要認同雷射筆係攻擊性武器
三毛目的你睇唔出？
根本就係想帶風向無拉錯人，扮曬兩邊各打一巴

不推文回覆

人地反串緊黑社會用更強力既"激光"射無辜既人

大家可以試下叫自己老豆老母(特別係中立或者淺黃藍)幫你地買個打火機呀較剪之類既野返屋企
佢問你做咩就話驚買呢D野會好似琴晚咁
無啦啦比D狗逗同拉又屈有攻擊性武器
等佢地都覺得班狗亂9黎搞到人心惶惶

黑社會係賤係人都知，但絕不能認同濫捕雷射筆當攻擊性武器係正確

仆街啦, 612啲黑警瞄撚住隻眼咁射又唔見你仆出黎講

咁鉛筆都可以殺人啦

我地唔想香港變支那 真係咁難咩？

推上熱門 之後幫手去藍絲群/專業宣傳狗成撚日用「攻擊性武器（雷射槍）」射街坊！

屌盲咗未

吸入過量催淚煙會引致肺部疼痛 甚至死亡
咁又放

對藍絲一定要用佢地個套話佢地